陪我講 陪我講出我們最後可以生疏

誰會可悲得個 孤獨探戈
難得可以同坐 可以要既偉拍拖
如果呼吸真有療效 誰拍獨自火鍋
你別怕我
明月光 為何又照地堂
寧願在狗公滾場 不想過他
任由目光 留在獨撚一個
寧願沒女的 光陰面前 吃火鍋
希望情人節不要一個人啦

熄燈訓覺。

七點咋 依加訓半夜就醒

成人只寄望工作 病人只知道睡覺
為何都不大懂得努力體恤對方

大門外有和尚 條女卻如同幻覺
Shall we talk shall we talk
就算朋友開始瘋了 別說謊

陪我講 陪我講出我們最後何以甩拖
誰怕講 誰會可悲得過光復香港
難得可以同座 何以要獨自抗爭
你別怕我

明月光 是沒有女的錯
是在公園躲藏 不想喝湯
And shall we talk
情人白趕一趟
寧願在發聲機器面前笑著忙

和你拖 和你拖 和你拖出眼淚誰跌得多
無法講 難堪的不想說給你空間
還想 不再留墮 記憶 只好放下
沉默 單身的旅途 繼續行

Ching 好波

可唔可以比個豬你

樓主 我愛你

樓主 生日快樂 🎂

陳奕迅的歌唔啱你

不要負評我啦

加油哦 填詞人 ～

好我以後會gan ba de

好啦 作完啦

比啲信心自己 多外出是條好主意 ，填詞唔至可以中文 還可以國語呢 當你唱得多自然會好嫁 la 初音未來都係咁出來的。 是嗎⋯⋯
單身狗之歌 實在神級 我們唱出那種歌，賜給單身狗的歌。

沒事做時自己一度打邊爐 一度唱下呢首歌 關懷下你

明月光 為何又照地堂
寧願在狗公滾場 不想過他
任由目光 留在獨撚一個

寧願沒女的 光陰面前 笑着忙

成人只寄望工作 令人都感度疲倦
為何都不大懂得努力體恤對方
令人面對孤單 如果能同行度過
陪我講 令我闖
令我如今開心 溫功課

陪我講 陪我講出我們最後何以甩拖
誰怕講 誰會可悲得過光復香港
難得都看星座 何以要獨自探戈
如果心聲真有療效 誰怕暴露更多
繼續做我

你別愛我